如果唔結婚唔生仔，應該買樓定租樓好？

前提：同老母住

一定係租

租啦 唔租
業主就搵唔到人免費供樓

而家d 5年內落成既新樓都租唔到3厘
幫下業主供樓啦
佢地好慘
禁售期完之前又唔會賣
吉左係度好慘

唔結婚都買得起先算啦

都買得起既

供樓分分鐘平過租